涉嫌販毒既馬惜珍創辦既東方日報 根本係一個社會毒瘤

一個逃犯後人話支持逃犯條例

真係人唔笑狗都吠

咪撚再quote東方日報啲link啦